美臣頭傷嚴重終退役

【體育】侯城於周二宣佈，26歲中場賴恩美臣因為去年的嚴重頭部受傷，決定提早高掛球靴。

「球會十分遺憾的宣佈，由於在2017年1月22日頭部受傷，賴恩美臣（Ryan Mason）決定現在退役。美臣已尋求了多位世界著名神經科及神經外科專家的意見，他們都建議美臣，不應該重返球場。」侯城於聲明中表示。

賴恩美臣同時透過這份聲明，感激侯城在過去12個月對他在康復道路上的支持。於熱刺出道的他，在去年英超為老虎鬥車路士時，被對方中堅加利卡希爾撞至頭骨爆裂，之後立即被送到醫院，而且留院8天。

在去年10月，他曾表示計劃復出：「體能上，我沒有問題，可是我的頭骨仍然需要時間去復原，希望到復原的那天，我可以有足夠的體能，立即回到球場比賽。」

侯城現時於英冠以31戰29分排尾4，護級水深火熱。

rip\丨／

Mason posted this picture on social media on 31 December, saying "it's hard to put into words the year I have had"

佢話搵過唔止一個專家
應該真係好嚴重啦

唔通人哋詐病咩

26歲

車路士球員又成功收人山

佢勁過卡希爾

ai

車狗

卡膠🤦🏻‍♂️

屌你老母生滋賤種車狗卡廢希爾
自己廢都算，仲要斷人前程
26歲咋

可惜

代隊長道歉

願意獻出卡希爾贖罪

笑撚左
真係會覺得人地無check清楚就退伇

無搵我

屌你老母呀

唔好serach佢做完手術d疤痕相

正常爭頂有咩問題
唔講以為專登整到佢退休

你老母早年周圍係後巷比生滋狗屌生撚左你呢條賤種弱智狗就唔好以己度人

正義審判